午夜笑話一則

殺利亞，屌利老母

絕交，完

好串

對唔住，唔好

唔得，屌利老母

屌你老母牙

好彩冇你地睇波，實hey0

屌得好

雲加好波，阿仙奴屎波

下半場打撚到你班猁狗潛足午個禮拜水

唔會啦

25

屌你老母想像到贊仔有幾慘

完場未牙

佢去咗訓教

完場5:0

lm完場反杯

咪燈啦仆街

牙cos串撚到

笑到窄息

真是狗娘養的

屌你條女

下場等我地曼城幫你報牛